英國畢業嘅你 而家做緊咩？

如題 最近無乜動力 好悶

16 fg最近先揾到工

你好 番梗咩工啊 習慣嗎

13grad 學緊整水喉

整水喉月人幾多